[I/A] LAST IDEA ラストイデア (124) 火法世界第一(大波)！！！

-靈法

last idea 係平成最後一隻神GAME

JK come pls

唔識貼template 有冇人幫我

冇人睇架啦

SKIP一次半次OK

lm 希望平安回家打機。。

skip一次 以後就skip曬

仲有新人既咩

我係

龍5

雙40咁制

10萬UP

收綠 TG:CKWONG1213

Elysion(吹價大師)

屌 之前打到把 賣左3萬
不過六月中果陣

個時未興玩連擊

而家興

所以.....

lm

留名等龍團

6場4震 2個ac 8震 3把光劍

有無龍打3場?

屌你老母

老貓先啱

屌我算 放過我隻貓
我打過咁多龍2都無好野 龍1補償番姐

一lag出技就好易自已向前 頂..

開左？

yes
但一陣可以補我位

諗極都唔知點砌先勁,賣撚左佢算嬲

雙斧盾 平A 光突刺介 無血就跳上去回血
一定好型 槍盾

槍？
死槍王
槍盾
槍 雷 咒
爆cdr 玩槍投+落雷

打算賣幾多

雙斧盾 點揸槍

跳起果下比龍打死會點

玩槍投都唔要光槍啦

黑龍2.0滿曬 無得參觀

其實將遊戲畫面搞到最低會唔會無咁lag?

平A又用唔著
有d老尷

一定會

我都唔知
放幾萬畀人BID又驚多幾蚊就冇左 放8萬又驚冇人BID , 拖到越黎越平
但又唔知即決幾多好

平A要藍色果把唔好
有成500%刺突

講錯 槍盾斧

墜機

係空中好似係無敵的

唔試啦
玩劍算數

光槍專用盾

以為你棄咗 無打龍2？

買！弓部長就可以榮升突刺部長

認真,真係可行咩 槍盾斧應該就頂到
但好似唔多大力...?

試過跟過下野團 不過都未過過
星期六日又要陪女又要發夢
無咩時間坐定定打

d人開價係咪冇考慮個市價

第一把咪我
我鳩放
諗緊點砌
夜D先放BID

Sorry大佬

其實光槍諗來諗去都唔知點玩
要主動技先觸發到
除左轉轉之外 , 諗到就係雷槍 狂放技去觸發

其實如果轉轉夠大力
黑2王關光屬+光柱+貫穿轉死D骨,咁就可能唔洗靠清怪法師
後面要隻反屬弓+工具法
前面要隻龍/平A劍
可能好快既....可能.....

放4萬石 80:10000 收曬300

反屬弓可以考慮用雷槍代替掛
又可以引雷
又可以幻影箭同雷法 反屬比冰火斬
又可以觸發光槍
利申 9UP

我覺得有人買wo
呢個價差唔多

有冇巴打有白字光槍比我收黎玩下

衝刺

如果衝刺期間係無敵其實有得諗

土豪既心態
我地係唔會明
同埋好似我上面個標咁,話唔定可行
但係我唔係好齊裝,唔知點試
唔知要劍甲/光甲配勇戒好定係勇甲+雙黑龍戒好

佢個把紅攻速ga

轉轉都食攻速?

點解唔做投槍喺後排輸出

渣兩把光槍 大大碌

投槍係雷,想玩光...

光柱機率有冇得疊?
到時成個場都係光柱

不過我好奇既係
光柱特效嗰自己身邊射出黎
定喺敵人身邊射出黎

天降光柱喎

好似係全地圖,最多3碌,有怪既地方就有機會爆

check tg

好似唔止3碌記錯

4碌

啱啱睇翻個試用片
好似嗰光柱會自動瞄怪

今日見到個就係咁用，打龍1 dps都好低下

其實我發現呢隻game係唔可以持盾投槍

打到隻怪就有機觸發到 觸發嗰陣直接天降光柱打落嗰隻怪度之嘛

重點係佢光柱個範圍好大
好易重叠到

兩個重疊既話應該都一樣有兩次傷害掛

玩到55LV
我想問其實依家係唔係大部份50LV左右既裝都唔會有人買
用唔著直接拆咗佢就得
除咗某幾件hit既裝

想晒500石試下
但冇勇甲,會死

-1轉/龍 -1工具法

轉/龍-1工具人-1

早知唔放即決價 由佢地bid

又1pack石

4千5百萬

呢把野想放4萬係咪唔多得
10幾支水黑龍1第一震

冇升腎石

應該唔多得

-1工具法

5分鐘ok

龍5 真好

求一隻超時轉, 可以嘅話嚟多隻雷/弓

In 龍5 we trust

龍唔ok?

有冇黑龍2團跟

收石

木箱

付費一陣得唔得閒同我試D野?

想試咩

龍都OK

槍雙斧光槍轉轉轉
我冇勇甲,死就應該死撚緊
想試下個DPS點樣,尾關打唔打得入骨

點解唔用光手

想扑了

我都想用呀,但冇
同埋點解你知我冇

我唔知你冇, 所以叫你用

講錯,應該係點解你知我冇用
不過唔理啦,一陣搵你

-1轉/龍
-1雷/弓

1

／＼／＼
＼綠石／
＼／

-1龍

唔係打緊龍咩 點解會沖過黎

SE玩鳩你唔洗理由

發覺隻game無人放石了

個個換裝打龍

打龍2冇收入

基佬們有冇興趣變性

我買齊裝 同外面啲人對過啲數值差唔多
但我仲未夠打龍
唔知差乜 屌

付費巴得閒?

diunei

你game名?

加我tg比條vdo你睇下 唔知點好

你開龍2場我入去睇重好
留game名

賣石 $80=1萬石 有5萬

開左
叫bbg

你乜名btw 怕kick左你

攻擊唔多夠

好撚廢

有冇團carry我

我攻擊高過你有時都會死

加多啲攻係咪要靠加力

係靠綠

可以換多隻龍介
你有勇甲防鍊可以唔用
鍊位置要迴避
夠吸血就差唔多

唔該師兄 唔開再搵你

*明

可惜龍2集會冇哂位置了

又活動，
個ヴィテ ユーバ港 唔知係咪新周回

你肯問就大把巴打答到你

女仆設計圖。。

佢一開始肯咁密出活動既話 應該會keep到好多人

SE知衰了

lastidea正式上線

快手出下一個刷裝活動好過啦

咩介黎

終於封測完

女仆。龍

以後周回手動，outlvl後可auto

有冇團

你開一團? 我弓join

包得太密實

照殺

盾戒

差一法一龍

屌咩 打緊街場

法國近排有個gay佬消失左

開團

come

第一場就彈

要一個火/雷/冰法

補返之前個濕鳩連動

係唔係變返正常性取向

有冇龍5(識震)團

52Mb update

52mb

基佬們回頭未

hi

男仆

入e唔識串房

出現了出現了

updating

E唔識串唔見左

有無人要龍

自己配泳裝

玩雷法玩到今日手指痛咗成日

holy shit 三後排 lag到癡左線

我6s還好啦
你要唔要試下同火法打下

仲用手機玩緊

平時有時LUNCH手機玩下 都驚佢爆炸

輕輕一推

屌 想向後行 點知掃到

0震

-1工具法 有無

火雙靈ok?

入黎試下

乜名

間桐桜

你地係咪有個集會所

龍5出呢把野

想整個火法打黑龍2 呢把野岩唔岩用？

電腦既話用咩玩好

宜家FULL咗 我開公開你入黎
你叫咩

meow

我係用BLUESTACKS 有D人話用雷電 但我用唔到 話AN版本唔得

新手冰法 有冇人侵我玩

慢咗5分鐘

BLUESTACKS以前拎黎玩白貓都LAG

BTW你龍5有無出過3連斧

bs我打10連打幾場實彈驚 你唔會咩

冇阿 出親都係劍

-1 龍

震

震呀

龍2 首震

真咩

真 少打麻 連登咁多龍

你今日好震得

今日係幾旺

話說你有冇其他職

無
第2隻人得5x lv

宜家有無?

龍鏈

今日震龍戒

唔見了11E唔識串

jk
nono here?

準備睇牙貓po 6橙神裝

yes

開左

打埋鋪龍1入

bs要SET 記憶體2048 但擺太耐一樣會彈

咩事又死
抖下先

2龍清唔切骨

準備打活動

日日開100石同KEY黎打泳衣都唔撚出
呢個都唔方好得去邊

賭腰 有轉生之炎 但職業無火 招技照有?

完埋尼場 等一等我10分鐘

學咗先會+

召喚 想收你隻手

咦原來今次肯打就有圖
咁撚良心

今日部長定唔知邊個都出咗隻緩速手

打活動

OK 8

你指依隻?

詠唱唔岩

公平咩

你地用緊咩模擬器
用BS都OK順但多一陣會hang機之後彈APP
雷電就軟件唔夠Update玩唔到

你開得?

你估我日入10萬咩

賣完支槍就係

我擺左6萬bid

有價冇市,冇人要,只會越黎越平
我諗我把野最後應該畀盡60001

垃圾活動
關嘢得啲垃圾，收集素材任

最撚賤係要你收集夠啲素材先整到套衫

仲想點 震4賣0

屌你都話值12萬 你擺幾日就有啦

好過泳衣打極都無

宜家有無團要龍

唔想等

泳衣咁肉酸，你打埋我嗰份

你出幾多啊清

咩活動黎
一野8連震2次, 出果D都唔知咩黎

屌左先唔洗講其他

你依家個價直購？ 我見都無咩人bid

750

通常bid都係最尾3分鐘開始

咩係750
淨係知2舊垃圾

你話即決12萬擺幾日?
唔會啦,而家就咁睇把野真係冇乜作為

個頭盔上次賣左7k 不過橙物理

釣水魚姐

無咩交易記錄好難估價

想整隻火法打黑龍2
想問呢2隻手值得入？

以為你打新關
個頭好耐之前賣過

等埋出光職先放點睇

係新關呀
出新材料+圖 果關呀MA?

我見親都係排行榜
而且slow爆傷雖然白 但都有用
仲頂光

其實點解咁急收 光+1暫時又無用

1黎唔靚
2黎唔太需要
通常都有冰法係團
冰法係核心

點解係70lv

哦你禁左右上

無野玩屎忽痕想玩下

齊頭賣比你啦

幾多

都有諗過,但越遲放越平
如果到最後光職出埋佢都係廢,咁就真係狗也不屌
不過呢啲好難講,我真係識條鐵

但原來全個pool最靚我果對
70000la

禁左70LV睇數值姐

殺你

so rich

擺左

fatfat

招技係光槍個招?

玩番轉轉即刻

又1 pack石

光劍轉
想solo黑龍

日入十萬石

3萬秒左呢把

到時30001賣單
再蝕25%

對佢有信心

到時出咗光職變天價

買黎洗下自用 一出光法個下 就可以齊裝 雖然光法未必有用

有無龍2團

畀你搞到唔知HOLD唔HOLD好

你自己決定啦

唔靠光職都有機會唔知幾時變神器
好似劍氣劍同三連斧咁
反正佢有特別skill

-1轉/龍 -1輸出

龍仔留個位

弓手要唔要

輸出

入

龍2震咗條鏈

個新頭都唔錯

咁值？我有隻10lv技

神託呀

我啱啱都睇到
原來咁值錢

用番男角啦你

勁在where

Skill+2?

有個神字都贏哂啦

劍雷咒好岩用

新手火法想問打裝係唔係仲係打平原?
利申:30lv
同埋係唔係玩火雷靈?

呢個BUILD可唔可以 auto到

基本上都係隨便打到上70lv先會認真開始揀咩職

王關去左左下可以auto
間唔中放下落雷咁

死靈好似幾岩洗

原來個頭係男角恩物來
一言驚醒

-1龍/轉

劍雷咒通常完場dps幾多

終於現出真身

劍雷咒最佳隊友係冰弓靈同埋999999平a

我有隻橙爆傷 賣到幾多

..............HOLY SHIT...

me

好不安

200萬avg
如果有勁火法一隊就250萬

頭先有隻完場得80萬 心諗

咁我都要有個大體方向去打咩關刷裝升上70lv

唔夠勤力掛
要好有耐性

嚟

有啲似HXH 入面個比咩絲..

比絲吉

gay佬始終係基佬

Wtf

痴線 唔好再QUOTE 唔知自己睇咗D咩

唔CHING去咗邊

招1冰1火/雷1龍
想試新錶

有無一隻輸出/工具人

付費巴岩岩開左波

轉轉轉
火靈雷
雷靈

入左人場

屌你咁高DPS既

跟一場ok?

部長好似呢場彈左

我清完地城打 有無隊要冰法

呢3個組合既裝 係唔係打周回都打到?
會唔會極難先出?

本身想話部長又震

BTW你好似成個PO震得最多個嗰

NO 一Clear 我就關game 我feel 到就黎彈,好撚lag,頭先唔記得重開game

屌

早知入付費場啦

幻覺嚟

開

3場真係上限頭先紅血好撚危,心諗咪撚彈啊屌你

又震咗咩

我都LAG到仆街 重開先

我要全能呀

都唔知係咪真係垃圾

本身應該係活動最好出

宜家既話自己合啦 升到70LV就得

轉轉轉 是但啦 自製裝都得下面過2個就要用好多時間刷裝
建議都係用轉轉轉玩到70有番咁上下裝備再轉職

火同雷法裝刷炎上3, 轉轉裝刷黑龍

放心,好野我會毫不猶豫咁曬命

今日電話好似壞左

佢30lv

派錢未

30LV著4星先

sorry 唔記得上靈技

男角既福音來啦
你地終於唔洗再比班仆街笑啦
你地終於可以著裙仔留長頭髮

唔怪得死咗

絲打你個身型幾好睇 平時係咪做開gym

屌根本就係比斯吉

再po呢d野成世唔會震

屌 我都係轉心用防守冰

求1轉/龍

試完 勁到仆街

劍鬥咒仲勁?

屌你偷睇我錶
係幾好玩既

因為我見街場有人玩

好勁wo
當法師咁玩

夠魔用?

mp吸

都唔識震

等緊你過黎陪我試野

招1冰1雷

人呢

如果玩龍 雙防要幾多先夠

要weak了，聽日繼續

やられました

有無1冰雷呀

我都見過 打到幾多D劍招

貓奴CHING係付費場?

唔係

唔係
QUOTE錯

走數得唔得把野都唔值錢既
原本以為賣到好多

信用分-500

BTW 我9UP姐

召喚貓奴CHING

條光柱打TA刷野都應該幾好用
範圍大又自動追
轉轉裝唔夠坦龍2但係岩岩試攻都唔差

我信用分高達500萬
500隨便扣

轉轉光手應該可以

係到

差你 COME

打TA配劍氣應該好快

最有用係夠型

咁扣多D 扣到負為止

劍氣有另外個隻變3衝擊波個隻
唔知邊隻快D

ta 劍氣劍配光手應該好快
但光槍就真係唔知想點

無睇錯光條同光劍特效個傷係差唔多
最大得著都係型左 除左哩樣結論係唔抵玩

應該係光手
你打緊左邊既怪,光柱轟緊右邊,你唔洗行過去就殺晒,假設光柱夠力的話..

我成個畫面卡住左 sorry

真 不過真係落場試下先知

龍仔一隻 有無人帶打龍2

除左龍2其他關都仲ok

宜家開

睇下自已齊條件未先仲好 無咩人勁到可以帶到人

好似玩得好開心

刷平時D關幾爽

到我出未

本身想賣12-14萬
不過見係巴打是但啦

暫時打龍2冇引雷手轉轉可幫清大骨

應該算齊 打街場次次去到尾1/2行血都輸haha

轉轉好有用

拋離雷法1.5億身位
仲要全自動
正式宣佈！！！！！
最強錶

如果係因為你死左所以輸姐係未齊 俾巴打睇下仲好

但係唔夠3.1M DPS

即係咩標?

所以我不嬲都係招1轉/龍1輸出

師兄你死到仆街喎

ching你死先搞到我死wo

劍鬥咒?

平行世界?

笑撚死

又嚟

貓世界

冇引雷炒車機會=?

是咪劍雷咒? 有冇detail

劍鬥咒

依加有雷法仲要我頭4round望實隻game 平時我死左都照過到 我就可以入王先手動

靠背水?

你地打黑龍2最快試過幾耐

yup

冰法成日放冰牆推走隻龍做乜

靠妖刀

今次比部長花式卡9住左

冰牆就一定係auto 但正常係唔會中條龍 中龍只係龍行前左先會

我都係
第一次

平行世界
我呢邊冚家產了

話說我已經進化左 應該可的食一下火唔死

放妖刀轉轉ac，有vip有月卡有體力水
有意 睇圖1000$

頭先條龍由正中間推到最左 睇到我呆左

光速打面

進化左做黑龍人生?定係黑奴人生

我入去過陣得番1/3血 點會計呢

基佬人生

其實你想拎S係應該同一隊得你放到草人既打

又炒車

你又啱 應該要輸出冰同火先係

JAGA

我唔打啦 同佢唔o岩職 要我roundround劃冰牆我寧願訓教

冇轉轉吸大骨咩

我發覺龍攻速又8X上到110冇咁易死

遊戲指名要1龍1冰1雷

一龍一冰一雷一遊戲roundround防怪衝過黎 無咁好心機

試完 發現自己做主輸出機會大d

好正常啊

咁3遠真係冇位比轉
BTW有引雷都要ROUND ROUND冰牆

頭先炒幾場都係d大骨衝左過黎一刀斬死3個

去到第3關成日走漏左面d怪
視角問題 睇唔到

諗落都覺得爽

屌呢個又係隻GAME既一個好大問題

怪就一定會漏 所以我鐘意2坦1冰1輸出 小怪關我死左/輸出死左 2條個坦都自已過到

番去黑龍1/龍5算 見個個咁好搵

打到3連斧賣比我

有就係

到底咩情況會引到條龍?
想試新野,跳過對面
點知佢跟埋黎

佢一開始應該係隨機揀一個人追

好似芒亨咁隨機轉目標

我係打到中間,跳射,佢跟撚住我

你打痛佢咪追你

佢正常就會揀最近佢既人打 你咁嬲抽係佢頭頂0距離飛過 追你都好合理

今次瘋狂用,佢冇追我,打勁撚快

DPS 好高 真係AVG200萬

但隻手好撚貴

仲以為呢世都見唔到跳射小王子

一直都用錯方法跳
之前係行去對面跳返黎
其實應該跳過對面冇怪既位再行返黎
頭先有場我成場都係cd完就跳,冇死到打勁快

睇返錄影, 跳射個下明顯條血係倒水
但要行大半圈返原位呢點有D柒
如果有位移技直接閃返嚟成件事就唔同晒

用隻閃介

其實有得諗, 兩條詞換成套動作流暢度
或者好似部長自己講咁, 原地來回射

望到要全手動就好攰

炒車機會高左

果場打左幾耐?
我招彈走可以好快移返黎,但唔係無敵無計
我都覺得好柒,落米之後霸氣盡失

由打左半條血開始錄, 2:35

真.瘋狂跳射

你諗到要點極限跳射後通知我再錄

隱家3彩豬 弱撚智

原來會有彩豬

連震3關之後出啲咁既野俾我
SE世界第一

好撚慘

係度睇緊隻TP戒D詞條
隻轉離撚晒罩都唔知

你究竟有幾多個AC

兩隻, 我上日本攻略網睇咋

咁樣已經好極限
其實有得掛機打耐d我冇所謂
但當次次都要手動我頂唔順就要諗計加快
而家跳射應該冇咁易死
但條龍好似好容易移左位,唔肯定

我屌你老母條龍做咩無啦啦郁呀

條閪龍真係唔識震喎

睇會長瘋狂跳射已值回票價

經常思考到底坦死係咪因為我係咁跳射

唔係好關事
大骨問題

心急得濟跳左落堆怪

我由月中日日打三場都無
得件下身紅色
刷極都無上身

整咗個劍氣build 想試一場輸岀 有無位

用勇甲會唔會穩陣D

唔開背水跳就ok

我反而覺得開背水跳係精華嚟

其實我一直都有開
其實好睇落點
起步冇問題了

我幾時有得睇

唔足本(85%)嘅有, 足本仲NG緊

屙夜尿追po
世人終於知道轉轉係黑龍2既好

不嬲我都帶一隻

互補不足

掛住UP片隻轉又離晒罩

唔足本打得快嘅跳射(條龍冇郁)

足本打得慢嘅跳射(條龍有大郁)

足本冇跳射(條龍有郁少少)

部長

同場加映NG鏡頭

屌我以為佢訓低左

條龍完全唔震, 瞓先

唔足本打得快果條係正常發揮 叫做冇乜障礙
足本打得慢果條係d箭招招技都分散晒落小怪度
足本冇跳射又快係唔知點解好小怪招招都中晒龍999999,快過平時好多,背水比起平時都未cd得切
簡單d黎講好睇小怪多定少
再簡單黎講,雷法幫我吸晒小怪就萬歲

早抖

睇都覺得手痛

鏡頭恐懼症,一知你拍片就心急得濟跳左落小怪度

相信好多人都見過部長跳過去之後比條龍拍飛番原位死
哩個死法真係見親都會笑出聲

又真係幾好震

有無早操團要轉轉轉

早圑+1

入黎

想試場做輸岀

有無？

黎唔黎

想試場輸岀了結心事

我洗曬d職做咒

咁算

個知都龍5 好快唔值錢

個個

無錯 就係要令你d劍唔值錢

SOLO冇咩好刷
龍5 中個2把野既話,唔賣得都可以打直用

黑龍2 -1

好似咩都得

都係1轉1龍安定

我係醬油角

有冇打算轉劍雷咒

架仔話DPS 300萬UP同黑龍放血

要有火法隊友
如果我有火法隊友應該都得

咁就求一個長期火法隊友
夾你劍雷咒

劍鬥高dps過劍雷
琴晚試左

有日本仔片係冰+平a+龍 完場都有330萬dps

劍鬥咒?
背水草人?

平a先係dps之神
上次打街見到350dps

劍平A?
點玩法

但佢坦到?

冇左龍MODE

定又要人地幫佢放咩盾介先玩到?

我入多隻黑龍介可以試下跟佢玩
有冇BUILD 參考

劍雙斧
support放盾

有冇人可以放盾
有可轉黎試試

仲要人幫手放盾

拎2把三連擊50幾% 咪仲好 好似係

玩槍平a咪唔使放盾

其實如果有雷
佢應該盾都唔洗

講起平A
我曾經覺得弓+毒淨射應該幾好玩 幾勁
有無人玩過?

你覺得出血射勁唔勁

已經直接訓頭4
r5先手動

唔知, 新手唔識咁多

我boss關都係auto緊

其實唔勁

而家刷緊呢個組合真係好穩,10連都OK
只係想睇下有冇計再快D

bTW, DIMGUN係邊個巴打

利申:99.9%AUTO,係BOSS走一下左下

晨早一推

屌你我要走位

遠程輸出會越行越前真係好on9

我都係法師黎

要點玩

光法ready未

要火法 -1

點解人地震呢d幾十萬槍

我震隻放5000得1個人bid
應該5001完結既on9鞋

出左先諗
我有隻光+2 頂全屬賭介

龍仔配弓咪做到 前題要齊裝 同埋要辛苦冰法 2條龍放血好快

買左光槍伏撚到hihi
投槍唔駛諗，RJ
平A槍唔駛諗，脆到仆街
玩轉又不如用光手算啦
個光柱特效可以用咩觸發都係個問題
光手>>>>>>>光槍
浪費我500鑽+一萬幾綠(如果我倒賣成功)

新個地城會出神託

唔話得拍賣見多左

我發覺我轉完咩個隻職跟住都會唔缺

難出到仆街

槍好似玩唔知邊招skill先勁

每日比100石入去搏下先

等變公廁

SE都係想我地用哂D鎖匙者
我偏係唔用 等佢出地城DROP率UP先用

槍超火力動画

用排除法
一定唔係衝刺同飛上天嗰招(送死技)
你係咪想講嗰招投雷槍
咁我試下轉槍弓雷先

問題係個地城只得1個月
dropup又唔知幾時開

人又靚 玩LAST IDEA又勁 不得了
想認識下佢

佢手上嗰把唔係光槍黎
所以超火力都唔關光槍事

最缺法仔 一定係

唔講唔知條友係女女黎
重要係重課女

得手指都睇得出係女 可能偽娘呢

圖都冇張

其實有冇試過呢個2人打法ok唔ok?

1. 龍雙斧
2.斧雙靈

條片話埋比我地知火力夠生存唔係問題

有j都當係架啦

你咁搞 辛苦斧雙靈 佢一定要開盾戒先頂到

付費試過2P 唔夠快

佢死先你就唔會死
定理

求1轉/龍+1弓/雷

清到骨就得其實
所以想快全輸出好重要
遊戲好努力追求緊

咁呢,2人少血D,斧唔用2刀就咁放靈單手9轉
13000防冇盾介夠硬

1.龍雙斧
2斧冰靈

少左回好易死

依家玩緊新玩具 輸出高過雷

想諗下D 2人打法
4人難組

4人組算係穩定同快
穩定就
坦坦冰輸出
快就
坦冰(輸出)輸出輸出

其實點解條龍會一開波9衝落黎

冇盾戒唔洗諗

1.今場會出彩
2.唔想跌比你
3.吹咩

一定係見到有大波女女 一野狗衝落黎

我唔打住 協咁耐電話熱到仆街

要問SE

但係無雷吸埋D怪好似會清得慢左低DPS左

泳衣關有冇咁難跌圖
日日開100石打足咁耐都係出過3次
仲要出onepiece唔係泳衣

個火唔OK?

法唔識睇

有無位？

個火ok啦
不過佢冇學火雞
棺材吸火雞好好輸出
同埋一開始好順 入到boss頭幾秒條龍同d怪比較散
輸出分散左 所以dps急降
另外冰唔洗帶盾戒 你用勇/冰爆好d

又入場落黎甩尾

條友 係咪
冇學冰牆

等炒粉

下 公平咩

cls唔學冰牆

我見到top榜有琴日巴打把爆傷攻速頂劍

你用返冰啦

10萬

我都番工ing

呢到仲有冇冰

冇就繼續街場

招成粒鐘都冇人

有冇位組我

我有幾十支水跟打

我D裝好似唔夠做

得唔得

幾多號

個冰好似好撚勁

勁到cls 開街搵番佢

冇野了

再開

係勁 不過掃中左

咩build 想睇

齊左人既...

唔打龍2了 過檔先

好難等佢再入WOR

36000光槍好平啊
巴打快D買

今季動畫有健身娘

一開始條血扣好快

雖然唔知個冰做左D咩

照咁睇黑龍2都冇乜邊件賣得

衫 杖

全STATUS 20既身

係咪漏左隻減速光手

咁都唔得仲差啲咩

為咗跌隻減速光手去打黑龍2所以去打黑龍2
???

8000防轉轉坦唔到

要幾多先夠
啱啱換埋防介上咗9000 好似係

咩年代 仲有人頂唔到火

2.5吸

得一條

幫朋友問，火法最top玩法係咩

換錶
斧雙冰

肯肯定吸唔切

起碼上到10萬

唔係普攻咩
三連+貫穿

最top玩法一定係換部協幾多場都唔會lag既電話先

希望先岩

可以
我而家斧二刀靈嚟

有冇話要點咩技(二刀唔洗講)

XS都會過熱同FREEZE ;
有咩更好既介紹?

仲要睇你目標係打咩
黑龍2你要睇你夾咩人

XS都會過熱同FREEZE同彈APP

無 我6s咋 而家協力都唔敢玩火法

叫弓道部出黎食火

係咪要用華為

其實係咪要分返做弓超同弓甲

等鴻蒙啦

Harmony

盡谷防囉
最緊要唔死

吸HP放鍊位 我3.幾 夠吸

原來要第二個角色50lv先見到黑龍關
呢家第二個角色先30lv

係同一個角色第二周目50lv

YES,一條連擊鏈個HP吸3.X%就夠

MP吸睇下介子/武/手 先但一個位

收2萬綠石 160蚊 留tg

識野喎特特多麻

第二周目?

第二個角色係打到有一關會比你重新創角 可以唔同名/造型
第二周目係同一個名同一個造型

噢 我明了
呢家第二周目先30lv 要幾時先上到50lv

男角升級所需經驗值較少

其實好快(可能因為我有買Start dash pack)
30Lv就去轉死霊兵の詰所啦應該夠打，仲可以刷妖刀
我果Build 2都係上次掉率Up果陣係死霊兵の詰所刷到50Lv

基本上可以當重新一個角色玩
呢家第一周目玩轉轉轉 第二周目玩火法
連轉轉轉都未玩得掂

可以將Build 2 Reset埋做轉，轉到50(80)先轉返做想玩既Build

我諗都係繼續玩火法
上網睇火法都好勁
想keep住玩
轉轉轉就番返岩岩訓醒果d時間清體用

反而想問玩火法 呢家30lv 係唔係要繼續刷平原?

呢個咁樣

有三火球杖=火法
無三火球杖=虛假既火法

啱啱整到，係咪想提醒我勿忘初弓

jk 猫仲打唔打

賣8萬稅前綠石 $600

食飯唔打住

仆街好撚LAG

FEEL到係彈APPS危機

屌啦星真係彈咗

睇黎要刷1-4刷到50lv

跌左個🍊

終於甩左把野

刺冇運行

買咗意xs了

想問火法大佬
無炎上頭用火倍率反頭得唔得

圖(連埋貓

玩其他錶 唔好玩火法

利申 火法專精7

黑龍嗰隻火水雷無效既話好似一定要貫通

為last idea換機
last idea真係平成最後一隻神game

用番兩法打 先發現原來劍法真係打得好快

第一次用6S PLUS協力打龍 一場已經冇10幾%

咩門派劍法

求高人指教

十連不是夢

早知劍裝活動嗰陣換翻頂火法帽

一直都叉住玩
6s光速倒水

6s 仲玩到應該偷笑

等陣再叉 驚一叉落部電腦到 就彈

你今日咪同我打左幾十場

但我地冇人用劍

神機黎 你識咩

求1轉1龍試錶

我

龍HERE

你唔係法咩

就算火法都好
你都是但整d 20lv 4星裝
聖域鏈，冰甲，加d 3/4星 hp獲得裝
手痕可以整埋全技+1魔法盒

諗起成身都係隻骨勁到仆街

有冇唸過 劍背水弓

應該唔夠劍鬥咒勁, 草人>ALL

提示：劍陣會跳入去

劍法

妖刀咒?

我暫時睇咁多架仔片
都係妖刀草人放血最痴線

兩隻遠難控

邊到有得睇呢個build

諗住買個全能物攻神甲 畀晒斬刺用會唔會低攻好多？

臨尾香

原來我琴晚跳到拎咗B

假劍

假貓

CLS

掛緊冇睇衰乜

但好似扣得幾快

一下子變左重課玩家

其實點砌 想試下

賣4萬 稅前350

payme

想跟+1

隻劍唔洗控 你睇走位就ok

仲有冇黑龍2團

今日未震過

中垃圾鞋賣750都好

玩到換機真係跟唔到

淨係靠1招技打？

我跟你搵食

auto會放 唔洗理佢

本身都想換 係一直無事無幹又唔影響
依加有個理由

又街場收冰?

xs大號
6s小號

用3開手之後淨係谷斬攻

劍雨+衝擊波
前提要有妖刀+劍頭&鞋+衝擊波手

升一隻都好撚攰 我唔玩了

仲有部se擺係到唔玩等綠石

想同遊戲王巴打打一場見識下劍鬥咒威力

劍真係好勁好快

冇控, 剩係行返後, 劍鬥咒好爽

全職LI發達

跟BUILD先 STALK你

屌啦星點解我龍5震2都剩係得D垃圾甲同鞋

無妖刀玩唔起 頭先同我打唔見你好快？

妖刀我大把

-1冰

我有把差一行全色妖刀

日本仔成日黑龍1 中反頭
正仆街

介紹你買個風扇吹住玩咪唔會過熱

屌呀

買部千幾蚊嘅機咪得，玩壞咗換都唔肉痛

平收一把血弓
有冇人放

點解我次次黑龍小怪都係出五行字既垃圾
咪講反頭勇甲呢d課金裝
六行字即使垃圾裝真係好似未出過

要樣型緊係用骨弓

火龍骨弓?
用過啦好撚柒喎

黑龍1 5行字垃圾: 黑XXX服定褲, D ON9杖

草人啲傷害係點計

聖劍士盾同乜叉斬大蛇都好常出

賣稅前石
180=2萬

係

斬大蛇 我留左一把
見佢毒同出血都幾標青

驚日後用得著

今朝同你打出左把4橙

小弟想入手劍法
請問劍法前景明唔明朗
淨差一個三波手

毒到出血

暫時明朗

又係我 !?
你有冇認錯人

我今日垃圾都冇震過

(除左把3連大劍)

個街場冰好似幾勁

agger

又黎？求cap圖

我都幾勁

cap佢build thx

冰弓靈之嘛

一講完就死

話口未完GGED

JK再開PLS

向前噴火必死

呢隻驚好唔好玩? 好似幾有趣

你咪玩過 咪又係百幾萬dps

改名再問

換好電話未
電話快左
DPS同步上升

買完翻緊公司拎wifi dl game

運氣打寶GAME囉

因為要保護你

你又冰我又冰 洗乜你保護

你仲要射到無哂mp

想點

衰咩?

全部掛機

逐個死

vip體力制運氣打寶驚有咩好玩

其實麻麻地

汪

好玩之處就係自己發挖好玩既地方再自己玩

打唔打?

唉屌 洗番做火法掛機算

遊戲性其實0
只係可以返工掛機

好運打到好野又可以賣石換hkd
好撚好運既話月入1x萬hkd也不是夢

邊度掛機啊

有實例證明
日入6萬石
去台灣

我翻去用xs十連

依家綠石咩價位?

人地買哂樓 樓搵樓 而家退埋休啦

250=10000

賣6萬石 送埋個AC 意密

400同你要咗佢

我出350

竟然係鬥低？450！

600都得掛 仲有好多裝架

收冰

點解冇人玩冰?

放上黎睇下咩料先
一陣全身750

451

300

200

38001

迫我更新

打咩都唔震既

打左半日都唔震 唔打了

有冇團要弓?

未見識過你個劍鬥咒

有冇人要

時代既眼淚

好多古董

巴打反正你唔玩放把血弓畀我好唔好

仲要人用500解

真係好撚灰
次次KO黑龍跌得2粒 橙出黎

係喎傻撚左TIM

唔打了

睇下有冇人要啦
有千幾石唔怕

拉布可恥

呢場有FEEL

睇下隻法幾時卡死我

條友學左減攻你地唔死

真心想要個ac 500有無得諗

應該最後1/4格血會反cup

三個ac
三部電話
明眼人一睇就知

jags

5橙 thx

5粒橙

又有6萬石 又唔洗自己up lv 緊係收

狗衝啦

6萬石賣返出去480

實際你即係用20蚊收佢ACC連成身歲月裝

600得唔得 600我隔離驚課到1pack
有3隻人80lv架

玩緊咩驚

好心就800up啦
人地三隻80好難升架

fgo雙修

無底洞

唔打

5 連勝

唔震有咩用

有冇龍5(會震)團

発現抵買新鞋、快bid!

你又MISS左
睇黎我地又要震了

快d買啦！ bid上去！

600hold住先 考慮下

仲有冇團?

-2法1轉

多少少姐

僕の考えたドラH必勝PT
剣呪雷 妖刀とアトラクター必須
闘オ氷 フェイトとスロウ装備必須 氷で壁作り、闘気通常で斬低下とスロウと恐怖付与
斧二ド そこそこの強さのドラ2名

壁作って安全地帯からバフデバフ藁、ドラはフルオートでおk
カオドラ開幕事故以外ではまず失敗しない

冰過欄up緊乜？

信日本仔不如信呢度D巴打

無龍定唔住呀

畀隻石像鬼一下車死左

去果欄買生果要用冰冰住保鮮

極限挑戰
4>3>2

轉轉轉

恐懼呢個debuff有咩用

減物耐

日本仔諗出黎既必勝黑龍2隊

劍咒雷 : 要妖刀同呢舊唔知乜春アトラクター
冰靈鬥 : 要反頭同減速裝備 ,放冰牆,用平a反斬屬+減速+恐怖佢
龍雙斧 : 勁龍撚2條

放冰牆,係安全位放buff+debuff 草人 , 龍撚全auto ok
除左條龍一開波發瘟之外,未撚輸過

見到反頭好反胃

有冇冰靈鬥巴打試試佢係咪真係冇得輸

你送一粒玉比我？

tg我

我已買到100萬一粒

我黎試

劍雷咒嗰個日文應該係引雷手

你冰靈鬥?

アトラクター
引雷手

其實呢邊都係必勝隊, 咪又係輸條龍發瘟

其實都係

但佢講到好似好撚快咁

佢幾時有講好快
佢話如果龍唔發癲就好安定了

咁我劍鬥咒都做到啦
鬥打擊普攻
反頭反斬
斬波

冰靈鬥 : 要反頭同減速裝備 ,放冰牆,用平a反斬屬+減速+恐怖佢

FEEL好撚快

又反又減又兇9條龍

突發 原來龍5會跌冰林裝

街場遇過3隻暴力法
真係快

等包膠
覺得速度唔會快

我覺得唔快, 用鬥普攻即係連冰波普攻都唔用大骨應該清慢左

試下又唔痛嘅

認真
仲有冇2團

FEEL到50萬手就中

我唔想睇mon

我咪鬥普攻恐懼+反屬反比自己同斬
都係差唔多

結論 日本仔on99？

只能說冇咩特別,佢地做緊既野我地都做緊

結論 : 我地條龍一入場唔發瘟都是必勝的

想玩返
有冇平民版龍1 轉轉auto裝＆錶睇下

劍裝全套 轉轉轉
成套免費 超級平面

可以咁講
我地條公式係一隻工具法包晒D濕鳩野, 一隻轉拉大骨+一隻龍固定黑龍
第4個輸出位自由發揮, 有第4人輸出位會快D冇亦唔會過唔到

平民

仲黑龍1

除左佢叫你用防鏈係玩9你之外
其他PART都OK

極端d 2隻都過到
最緊要法唔好死先

所以想試下有冇 2近戰都冇得輸既打法
始終法既話好睇入場發唔發顛

仲有你睇真D, 佢地呢個陣明杯葛轉轉
明明轉轉易搵, 雷劍咒一下話攰係邊度搵個返嚟頂

法都攰

轉+龍 條龍一定冇咁易死,D大骨會比轉分散注意,唔會集中攻擊龍
但
龍+龍,如果同時2-3隻大骨+條黑龍車埋黎,頂唔撚住的

好撚多客, 收工再打

ok

轉隻劍鬥咒畀我抄下

ok，我覺得好啱部長玩
因為係4號位嚟，隊冇轉龍法都唔洗玩 但輸出高

開左
-2法1轉

50萬手係呢到

引雷手

等下個活動出 用coin換劍裝
1光劍+是撚但武都中出黑龍1

屌原來只係差隻3波手同MP吸黑戒就玩得
MP吸黑龍戒我本身都要買,TA 3波手都遲早要買

-2法

算 就返到公司 都係唔打住

頭先全技所以易死, 點返全力7千血->萬6血應該冇事

重生 試下用xs玩！有無龍團！

新手一問
黑龍戒同連擊鏈可唔可以換賭鏈/戒
二三連擊好似用唔着

可以, 我冇先用連擊啫

其實呢套錶好平 全身4星裝就ok了

咁串

喂 sor 我玩玩下控制台斷咗線新機唔識用

其實係咪用減CD仲好過用雙黑龍+二連鍊??

其實係，我都未執好，主要係我好似冇

屌你咩

新機緊係要撚下 sor囉

新機都唔會冇啦啦斷NETWORK

我係到拉個控制台同通知 拉拉下個畫面就停咗血照扣

我決定今晚自己龍掛機 然後手動玩雷法

玩晒啦你

咁自私點會震？

震光1鞋

緊係一齊打自己震好野然後恥笑其餘3個

通常做俾人笑過個

琴日係我笑到最後

SET好電話未
等你開飯

放左ac了
btw貓巴把聲好好J

牙貓入房啦喂

70k 甩手 希望把嘢唔會勁返

黎！

屌你死gay佬

光手光下裝龍鍊 are coming